僱主自救大計2021

現有長工 : 7000-7500/月 (每天工作時數 5小時)

那就可以不須提供食飯時間
之後 加班: 40-45/小時, 無野做就要佢收工
按現時行業睇, 大約, 你人頭可縮到 9000/月
咁大家有工做, 唔使炒人

打錯應該係6000-6500/月 , 每日5個小時(大會指定)
其他用補水形式比工人

執柒左佢啦

咁你咪唔好做
或者死撚咗去啦

有錢出糧先算喇

開始減價啦 市場
下一步到新工資規劃
大時代要來啦